Lebron James 中學既時侯已經屈機成咁 !!! 🏀

LBJ 原來中學既時侯已經屈機成咁 !!!

一個人入左52分, 等於對面成隊人加埋
連續3年獲全美高中明星賽MVP

去玩具台開la

狠樣

foj以前既球風好睇過而家好多

以前有d kobe 影子

中學生玩玩具叻有咩咁出奇

依家d射波仲屎

15年後依然仲係球皇

人地全美第一高中生，梗係勁

鍾意依家嘅佢多過熱火時期

啲入黎話籃球係玩具既人係咪覺得自己好撚幽默

足球同籃球都係波
點解一定要分高低
明明兩樣野打法都唔同

Chino Hills 嗰幾兄弟宜家好紅，唔知會唔會好似LBJ 咁全美直播佢打高中決賽

班傻閪覺得自己好撚幽默就日撚日開post自誤
明明係呢度討論籃球既人都無撩佢地

玩具仔

大個仔唔好再玩玩具

二佬之前好似入左70分喎

褸

佢地個射姿都好撚得意 雖真係幾準

尋日對勇士贏幾多呀球王？

騎士（冠軍）

常規賽讓你一場半場又有咩所謂？ 總決賽讓你班推波仔3:1 都追上來贏啦, 嘈。

有名你叫大帝 一岀道就場均廿幾
印象中

Kobe 幫佢含下撚就差唔多

有邊個superstar 細個時係中學時屈唔到機？

果陣佢個身體質素唔算特別勁

二哥好似正常啲
但細佬同大佬真係射得好鳩
但又好準

果陣啲射姿靚啲同準啲

on9仔

你試下佢得香港入平均身高 會唔會屈

算啦

立刻屌你老尾！

對面黑衫NBA式爆籃又咪輸

咁快就30幾歲 又唔知要等幾耐先出到呢種級數既球皇
而家d所謂球星硬係冇乜星味

Joel Embid?

我講星味，唔係講似LBJ咁全能

講緊足球矮都好多勁 籃球矮啲人當你垃圾 六個人迫半場 版都搶唔到

巴打新黎 ？

知唔知邊個係celtics IT4 ？ Allen iverson識la掛 唔曉就咪撚衝出黎柒

我鍾諗佢球場上既組織力，真心正

未做NBA球員已經被NIKE用2000萬年薪簽左

當年佢一走騎士即刻變魚腩

Monta Ellis高中入過72分

Rubio U16歐錦賽 拎過4雙 , 成個比賽得分王 籃板王 偷波王同助攻王

Rubio 比高比撞傷左之後就收左皮

52分咁少？
liangelo ball 早排先72

人無完美 咁完美佢就唔係TOP5 係TOP1了
奧尼爾唔識射罰球
高比串唔起隊波

抗壓力我覺得有爭議既....可能係佢既vision同我地唔同。
同埋佢都有clutch time

能力得天獨厚又要聯盟照顧既cry baby

高中數據基本上毫無意義
JJ REDICK高中同大學都係屈機
入到NBA

而且佢CLUTCH TIME命中率仲要高過KOBE

又講抗壓力
1比3落後都可以逆轉攞冠已經證明呢個point係鳩up

咁呢個吹奏POST真係無咩意思

高比無gasol oneal 果幾年playoff 都入唔到
沾屎就算隊波幾廢都會入到前列

clutch唔clutch見仁見智啦

kobe得2X%

D人成日話高比好勤力
你估占屎唔勤力咩

爭勝心都好J
Last shot高比比三條友夾住都要夾硬射
明明隊友空晒都唔傳
原來咁就叫自信同月爭勝心

高比絕殺勁同clutch 根本係傳媒吹出黎
果期最clutch既應該係圖告魯

認同佢係當今球王同史上最強小前
但依騰唔鐘意佢

好撚on9，要無聊自己開po笑到夠啦

唔夠全面
不過佢入左湧士之後好似仲進步緊

All time SF啦已經係
上年拎埋冠超越埋Bird了

哇哇

講真個句
香港籃球都打到去日本先輸第一場
香港足球呢
守中國隊守到成隻狗咁
仲要0:0完場
之後就香港好波香港好波
真係笑撚死人

係得foj last shot 先會成日傳 比人覺得佢冇信心

所以佢係聯盟第一人唔係高比。

好耐之前已講過，係足球撚先會接受0:0都可以當賽果。同佢地既人生一樣係0

關鍵時候隊友係企定定睇show定係努力搵空位既分別

上面有曬數據唔想多講，再話佢唔clutch真係無野講。 上面都講咗次LBJ係有好宏觀既court vision ，籃球唔係一個人打，隊友都可以得分。

高比都係一個偉大既球員，單打能力極強，我都好鍾意.

一個係carry一隊，一個係比一隊carry
咁邊個勁d

講還講但我覺得係KD carry緊

垃圾KD收檔啦

LBJ當年新人王帶住隊魚腩騎年年playoff都6 7年 毛都無條
管理層年年唔做野 23戰術用到尾
一轉會 騎士倒數第一

你老母KD 雷霆無佢戰績一樣唔差
管理層年年pick好野 又簽人幫手
打上年未變落水狗既湧 lead3-1 跟本隊波就好勁
你輸比人仲要去做2佬

呢樣咪啲人最惜佢既地方

咁睇啦 老占既領導能力絕對勁過kd 但kd感覺上可以做到唔同角色 如果叫老占放晒球權出黎打無球 點都會差d 但kd做射手係一絕 宜家入埋湧直頭刷新埋block per game
題外話 雖然騎係廢 但理層絕對唔覺好似d人講到咁唔做野
雖然年年既補強都係柒 但起碼有做野

Agger
十個人追一個波仲戇鳩過廿二個人追一個波

Kd個人進攻係勁但佢未做到一隊爭冠球隊既核心
Btw 76人年年都有做野

睇下最後個場第四節成隊騎士有邊個入到波同james入左幾分先

佢個處理手法係仆街架喇 燒波衫都係抵撚佢死
不過調返轉諗
克里夫蘭未有JAMES之前 唔好話出名
係NBA一直都係魚腩
有左JAMES之後 搖身一變變左全NBA TOP 5球隊
爭標 話題性 通通圍繞住克里夫蘭
我夠膽講一句 JAMES頭7年帶俾克里夫蘭既唔只係希望咁簡單
加上佢自己都係克里夫蘭人 個種當地人既情感真係得佢地先會感受到

如果佢一早就係LA,BOS呢D大城市 洗鬼轉隊咩
隨便吸3,4個明星組隊了

慘得過有電視直播睇到點守到隻狗咁
但籃球冇人知發生咩事

爭咩呀 溝埋做籃足球呀笨

足球撚籃球撚都係垃圾

原來屌隊友獨食打芽波先叫有巨星風險

6>5>3

之前喺YouTube 睇到個叫zion williamson 嘅怪物，好有LBJ 嘅影子

香港籃球隊對中國會點

mayweather 一年搵得多過梅西球玉沾屎咖哩加埋

籃球足球都一樣係垃圾

其實如果lbj當年留低係騎士唔走
到今日會去到邊個位呢?

可能到呢家都冇冠軍

唔會0:0

俾人當狗燃當然唔會0:0 la.
足球都可以靠戢術士氣勤力
點籃球努力都係俾北佬燃

話要攞七粒戒子同串司機扮病呢世都會記得

夜喇 收皮啦
柒碌人擺明無限重建 專接人地唔要既球員

打左三十年波都零技術

地位一定高過宜家

同flop

以你既講法管理層有做trade有簽人都係做緊野啦，76人確係做緊野喎
個陣騎士係做緊野呀，有搵球員返黎，不過係回哂塘既老將同埋跟本唔係對症下藥解決球隊問題。做埋呢啲所謂既交易都冇撚用

會變成溫室小花再比李sir反

佢小前鋒既低位能力我覺得歷史top3

咪偷換概念啦 柒碌人專送走d打起既人
接埋d爛約同老將返黎 目的只係meet夠薪金下限
騎每年playoff收皮都有做針對性既補強 但搵錯人
再講點解老占一走騎就榜尾 唔多唔少因為圍住老占果陣隊波都係入功能性球員 就算熱水果陣wade同十三弟都俾老占弱化左啦
得罪講句 Mj kobe呢挺superstar打無球同其他方法都得 點解老占話要超越mj 但宜家都三張幾野 都唔學下打無球

真 帶住成班垃圾都拎都3隻ring 勁過jordan要靠pippen rodman

Kd算吧喇.比起LBJ佢真係收收皮先 係okc個時對親占士都淆底 關鍵時刻又隱形 上年playoff 輸係輸kd之後轉隊做2佬 LBJ係串 但佢串得起 隊波用咩人佢都係carry緊隊波 而Kd?

得罪講句 Mj kobe呢挺superstar打無球同其他方法都得

我應該去撚左平行時空

連續六年入決賽已經好勁 係公認既勁
點講都好 覺得佢唔勁根本冇立腳點

Kobe果度係我柒左
點睇mj係巫師做射手都咁掂？

係，你可以憎佢覺得佢flop 但話佢廢真係

直接買明星最好

唔知上面話成世都記得not 1 not2 ,同串司機個個

會唔會記得高比 TRADE ME

會唔會記得MJ 每一場羸完之後串鳩對手既嘴臉呢

好想聽一個球星話:我其實唔想拎冠軍 一個都唔想

其實MJ先係最串好勝心最強。但佢真係尾機

But did he?

你去叫個成隊組織最勁既去做射手？ching你有冇睇過波？

淨係比串咀 mj六次入final六次都贏冠軍
請問要攞七粒戒子既老占七次入final係咪贏晒

我意思係一個superstar淨係要有波係手先可以發揮？
Superstar本來就係好harsh 要佢樣樣叻樣樣精

淨係向silver鼎力指證廢鳩講'bitch',罰佢停賽呢種咁正義既行為已經值得嘉許

高比有撚打無球咩
Fisher既任務只打帶波過半場傳比高比

mj係巫師真係做射手咁簡單

你都識講搵錯人啦，大佬搵錯人仲點叫針對性既補強呀

即係佢早有預謀

請問由古至今邊位籃球員做到樣樣精樣樣叻

班撚樣識閪波咩

知道自己下年會去勇士，唔贏得，所以以突登比返勇左贏？

佢打緊果隊係湖人
可以周圍搵勁人埋黎
緊係唔洗走

當年一出道打控球，無依家進化到咁大隻⋯
依家老左仲係屈機
馬龍既身體,後衛既速度
每次對方一快攻，lbj後block
絕對有霸氣！

你叫一個facilitator 做無球係咪玩野
一隊球隊組織個個走去無球咁邊個組織？
靠Irving?

垃圾foj

勁過高比咪得

5>3

sad but true

哦

大部份人中學個陣仲on99咁
但James已經預定左no.1 pick，同Nike 簽約，全美直播佢嘅比賽

LBJ有種隊長既霸氣⋯
相對於安東尼反而無咩⋯

甜瓜=Kai

佢打法同而家好唔同

其實佢好醒
識靈活運用佢身體先天優勢
仲要唔係用衝爛衝
打左咁耐波都冇大傷
3x歲人仲咁fit

學頭d話齋，冇事先做到世界冠軍架嘛

佢背後應該做左好多工夫去加強身體柔軟度
所以先咁少傷

佢唯一弱點應該係唔夠靚仔

俾人輕輕掂下就即刻爬係到扮死
緊係少好多受傷機會

佢入撙果陣比Westbrook成個扯落黎仲同返佢拍手點計

好老實，個年foj走的確大影響，但同一時間其實大z同oneal都走埋，好多人都無留意呢樣野

你是但搵隊波走撚左最主力個兩個中鋒都已經大影響啦，仲要走埋個核心

oneal同大Z當年個散步組合
比猴活強姦完再比lewis射到仆街佢地跟都跟唔到

真 當年nba出名多垃圾 除左吾皇之外全部都係

宜家睇返當年騎士個陣
真係好雞
完全靠lbj一個人黎carry

未練波，先練跌，咁先長做長有。

果陣oneal 好似成四張野😂

當年oneal, big ben 根本都夾唔到⋯
ar Mo 又神經刀⋯
對馬刺playoff LBJ打得好辛苦

唔好話夾唔夾到
Oneal 根本唔係以前個oneal 啦

有邊個打得上NBA唔flop 下下夾硬來整傷自己實屬弱智

Oneal再下一年去綠軍
反而表現好d....有朗度傳波助攻

但都要靠佢頂個陣猴活

無佢之前比猴活瘋狂中出

勇士打唔到身形咪玩掉波囉

cle 12+6.7+1.5
bos 9.7+4.8+0.7

咁你答到邊個球星會公開話唔想拎冠軍未?

MJ次次羸完一定串鳩對手是常識

NBA就係咁先有吸引力 你班ON9仲當黎仲HATERS既原因

LA同克里夫蘭既BARGAINING POWER差幾遠呀大佬

如果LBJ可以好似KOBE咁 鳩叫完 會TRADE到個當打既GASOL返黎 佢洗撚走咩

問題係LBJ鳩叫完 TRADE返黎既 係就退休既ONEAL, 收左皮既JAMISON

Jamison 個單堅on9 死攬hickson唔放比太陽，寧願轉買條回塘jamison

轉頭6月就放撚左hickson,咁你個陣攬黎把撚呀

oneal講到明係佢最後一屆all star叫人投佢入去
如果唔係佢分分鐘入唔到

點睇而家好紅既高中生 Zion Williamson?
有LBJ既影子

你死拗有撚用咩 17+5+3都拎MVP 高比27分都要同佢SHARE 你唔係天真到真係以為ONEAL CARRY成場ALL STAR呀?

仲有ALL STAR MVP都拎黎打飛機你老母你不如去含撚啦

話埋你知SHAQ去完騎下一季收撚埋山添呀

JAMISON去騎33歲 ONEAL去騎37歲

gasol去湖 28歲

聽完我真係嚇一跳 個屆正選唔係ONEAL 係姚明

佢真係入唔到 係靠個教練選佢入去

Trade個年占美臣講緊20分場......又老屈人收左皮

09年轉去騎士個陣，占美臣交緊20分9板

又點回塘呀

占美臣20分一場唔代表啲咩
你叫勇士簽rudy gay睇下有冇幫助？

屌
你會唔會話Rudy Gay 回塘呀？

其實爭拗足球籃球邊件先係正統運動真係好小學雞 就好似細個果陣會拗數碼暴龍同寵物小精靈邊一方好揪 D 咁

痴線屌鳩騎士買錯人都拉返去foj到

入左騎咪開始回塘囉
33歲之後運動員每年下滑幾多你知唔知

交緊廿分場既球員，下半季轉會去騎士就突發變撚左回塘呀？
就用Rudy Gay做例，下半年free trade 去GW/SA
你班騎狗唔屌人痴軍唔屌人送冠？

唔會囉 Rudy Gay送都咪撚黎騎士

仲要係34歲既Rudy Gay

跟手同你講 今年引進Rudy Gay補左強架喇
冇KD架啦
勇迷又制唔制呀 ？

佢地鬼知當年騎士on9到連a米都唔要走去搶占美臣

搶你老母咩

當年大z trade 占美臣
跟手人地buyout 大z free 番番黎騎士

零成本得到個場均20分9板既球員
你而家話呢個補強係廢？

零成本應該換d咩番黎先合理？

關a米咩事？新騎睇wiki扮睇波？

零成本換個20分9板
邊隊會唔要？

收皮啦lbj 淨係識靠身體上籃 kobe好睇加好打完全係技術

成班haters 係到針著20分9板依點
好簡單
用歷界final 每隊波既陣容比較你就知
騎士個時個陣有幾廢
我可以講騎士個陣入po 冇問題
但絕對唔係final candidates

無話過佢陣容好撚勁好撚豪華

但占美臣呢個trade 又係唔係fans講到咁撚廢咁撚回塘呀？

霸撚住啲cap唔撚係成本

問你呀
勇士冇kd要Rudy Gay 制唔制呀？

嘩屌你

下年完約又叫霸撚住個cap?

你而家隊波so call 沖冠，季中有隊送個廿分場既球員比你
你話佢霸住下夏天個cap?

咁講道理呀

咁你即係同意騎士個陣唔係冠軍陣容啦

占美臣就季中trade ga，KD 夏天簽既
而家送Rudy gay 比勇士
有無勇士撚會話唔要呀？

個trade 唔差
只可以講騎士本身既城市冇bargaining power
叫補到強
不過入到final 絕對係超額完成
Champ 到係奇蹟

我一路d 騎撚話占美臣係廢係回塘係爛trade黎講

我邊句留言有講騎士陣容勁唔勁呀

09年有撚入final ........

沖冠咪要簽沖冠球員
廿分係咪大撚哂
送個Rudy gay比你勇
咪撚要kd呀笨

玩具玩到幾勁都係玩具

而家係固定陣容on top 再加多個上去

關夏天個陣簽人咩關係呀阿哥

咁騎迷都係話個trade唔係for衝冠
同你講既有衝突？

再講

季中，又無咩野可以trade

會有d咩「沖冠球員」會有人送上門比你？
學猢咁打劫加素咩

你都on9
轉會窗一開都可以trade同簽人
當年有其他人可以追
騎士揀左占美臣係on9
That's all

06-09年 4季都無簽到個真係沖冠球員

咁仲有咩好講?

騎撚上面仲屌緊占美臣回塘同爛trade
我反博緊
第一：占美臣當年交緊廿分九板
第二：季中零成本之下簽番黎既

咁你地騎撚係咪仲堅持話呢個係爛trade同回塘球員呀？

占美臣係人地送比佢既

選左d咩？
定好似樓上老作明明有A米同占美臣選選左占美臣？

呢樣無咩好講

我上面都有講
我一路係針住占美臣個trade黎傾

差D以為記錯添

唔係爛trade
只係衝冠既前提下簽佢呢個trade係冇意義

上年馬刺都接近零成本拎左west
都係望落神trade其實冇意義

拎咩trade A米呀又？

他日google Carmelo to CAVS又會搵到早兩日講Melo to CAVS or LAC單野啦

我又真係想睇下你覺得當年，季中個陣容

可以拎咩換A米

Amar'e Stoudemire believes that LeBron James would have re-signed with the Cavaliers last summer had Cleveland pulled the trigger on a deal to acquire Stoudemire from the Phoenix Suns.

In fact, Stoudemire was committed to becoming James' full-time running mate until the Cavs shifted their focus from Stoudemire and instead traded for Antawn Jamison last winter.

點解你要係咁沖出黎柒

MELO就否認左 係人都知

不過呢單野就係A米自己認左

一直以黎都係你地幫騎迷 J 呢單Trade
然後騎迷話呢個交易對衝冠冇用
你地就開始發癲 問占美臣 邊度廢 直頭打劫
講到34歲既佢好撚勁 奪冠棋子咁撚樣
又話我地屌單Trade廢

我地最多咪話當年啲Trade冇撚用
占美臣 呢三隻字肯定係你班友拎出黎講
死都要講到佢幾撚勁 證明占士身邊全部都明星球員咁

我夠係針住當年個trade講啦

當年plan a買a米，太陽話要加埋hickson 去換先肯放，係ferry死攬唔放先收皮轉去買占美臣

轉頭四個月後休季就放撚走左件hickson呀

比你係騎狗見到咁既trade你屌唔屌呀

咁James走左騎士奪冠啦
下話

啲綠葉咁撚勁
至少都30勝喇掛

吾皇贏波靠自己 輸波輸隊友
呢啲定律黎架啦 仲有人未聽過？😑

冇左占士30勝都冇已經係最好既證明
你發爛渣都冇用架😫

再吹到啲綠葉識飛都冇用架喎

Lbj haters 永遠都唔認lbj 係球隊既影響力有幾大
不過算啦 佢地唔認都冇用
過左上年lbj 已經超越bird 成為all time no.1 SF

有james 61-21

無james 19-63

好想知D ALLSTAR綠葉點打到63負出黎

要兜個圈講 贏波就贏占士 輸波輸隊友
又吹到啲咩撚野明星綠葉

咁把炮又唔敢大大聲講 騎士唔係靠占士
成班都唔知係咪女人黎

阿MO同JAMISON明明係ALL STAR黎架 點解有JAMES個陣可以羸60場
無左JAMES 會輸60場既 ALLSTAR呢

算啦，LBJ係美國上哂神枱
現役打到上all time top5
連登都仲有人話佢能力有問題
要承認LBJ真係咁難咩
當年轉去熱火我都唔睇好
但睇到佢進化再進化
15年Final打勇士1打5 ，贏2場叫有交代
到上年落後1-3，連續兩場41分追平
真係無得唔服
放眼呢廿年既NBA，有邊幾個做到？

最好笑成日有人話佢唔clutch
明明有齊數據佢最後一節既命中率係幾高下
最少高過叫trade me 個位

話LBJ廢既人同足球撚一撚樣咁on99

係好勁，但係隊友唔係屎都不如
Wade同bosh都比人踩到隻閪咁

強乜裝甲
係高登都係盲反黎
唔明同佢嘈做乜

我諗大部分hater係憎lbj 搞場大show轉會 串9司機個d,應該無幾多個真係認為個陣既補強真係幫到隊波爭戒指

因為個陣唔係final / champion candidates lo
個陣冇左lbj po 都入唔到呀
講撚左幾多次呀
只係識轉移焦點
你咪繼續打飛機話lbj 垃圾囉
人地依家係all time top 5 candidate
你屌多兩句都唔會有影響

其實佢都間接認同左JAMES先係CARRY

有JAMES 60勝
無JAMES 就要擺爛抽波仔

即係話班所謂ALLSTAR綠葉根本撐唔起隊波 否則都唔洗擺爛

波台狗咪搞事啦 好撚風趣呀依家

除左班占士hater會話騎士唔係靠占士打到呢個戰績之外仲有邊個會講？事實擺在眼前占士走左之後戰績一落千丈，照你講法trade黎衝冠既綠葉咁有料到邊會占士一走就搞成咁？
你自己都識講騎士想tank咁你之前拎班黎衝冠既前明星綠葉打飛機做咩？

艾榮個pick好似係快艇架bor

Blueball撚死番玩具台啦

髮線向後

55

安東尼 算把啦

佢勁定余文樂勁

罰球都未射得準

就係因為高中咁屈先入nba 之ma

咁都講得出算唔算世代問題

Ben Simmons

識貨

好撚柒